屯門男子持木棍追打兩青年 反被圍攻扑穿頭

屯門周三（17日）下午發生大混戰，一名身穿花tee的男子手持木棍沿馬路追打兩名青年，其後被青年的朋友趕至圍毆受傷，蜷伏在地上被亂棍施襲近10秒。

下午3時許，讀者劉先生駕駛私家車沿井財街行駛，至金銘大廈附近燈位時，見到兩名青年被一名穿花tee的男子持棍追打，「有一個走咗入隔音屏，好似着校服嘅嗰個就俾個男人捉住喺馬路度打，打到背囊都跌喺地下」。

花tee男眼見青年兩名朋友趕至，意圖跑離現場，惟他突然失足，仆倒在地上，被尾隨跑至的兩人包圍，並持棍狀物瘋狂圍毆，而疑似穿校服的青年坐在路邊休息。

國安大法好

紅橋 隔離好多大排擋

我4B呢鋪威
明就明

咁廢

//疑似穿校服的青年坐在路邊休息//
睇字覺得好chill

掟出公路啦

政府對港獨係零容忍
但係對黑社會唔係零容忍
姐係政府係默許黑社會存在

黑社會承包外判服務

721打學生
旺角拿斧頭攻擊義士

仲亂過未有之前

新義安內戰

條路好跣?

落車捉住人嗰個好似係鳳爪啲朋友😏😏